有無人去過astana / nur-sultan

轉機有full day喺果度
機場點出市中心
有無咩好食/好行

yandex/uber 幫到你
睇下個金色波波同扮杜拜商場就差唔多架啦